[電腦白痴] 呢個畫面下一步應該點做？

我開唔到機
Scan完個QRcode又真係打到過去
仲要有人聽 佢問我邊位
我問佢係咪整電腦㗎？
佢話傻左呀凌晨四點幾整電腦？你搵錯人啦
唔好意思呀呢位巴打比我擾人清夢
我想問下有無連登仔打救到我
我想開機呀

睇嚟大家都訓哂

cls打電話個道笑到我訓唔到

個對答
梳鳩笑咗

佢講4點幾個下我都心知不妙

我自己都呆左

部機幾個月無開 唔知關唔關事
但入面有啲好重要嘅回憶
希望推到有人救得返

Push

打得通過下好野咩語言

廣東話架

幫推

連登咁多人才
早啲訓聽朝應該有人幫到你

即係佢同你無時差先

無呀 大學都係香港人

大家*

留名
我都想知點解有個QR code
而點解個QR code會連去個唔關事的人道

應該係call咗24869111
我估個號碼係包area code之類嘅外國電話

BTW樓主有無press power button to exit

笑撚到嘈醒埋老母

有呀 但再開都係show呢個畫面出嚟

Ng ho laugh laaa

中晒毒
玩L完

召喚硬件傳心師

我未試過qr可以打電話
通常我想人地打比我，我會比個電話號碼佢而唔係qr
呢個qr係咪link錯野

好撚好笑

你噤住熄咗部電腦定就咁噤一吓？

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

㩒住熄

幫樓主推推

屌老濛

第一次見
Lm跟進
手提電腦?

係呀

人地好撚慘
應該年中聽唔少電話

做it support嘅嗰位巴打好慘

呢種難救喇，大概原理係將你所有檔案加密做bin，之後boot佢想show嘅畫面，之後勒索比特幣，如果對面手勢犀利嘅可能有後門可以幫你解，但如果對面半桶水嘅其實同送錢差不多，因為佢自己都解唔開

係做it都還好 呢個電話直頭係唔關事

條友年中實聽唔少電話

接電話條友香港人黎？

認真冇得救

我無嘢講

我都係咁諗 辛苦哂佢

認真咩

係 純正廣東話

巴打試過？

睇對面係唔係原作者啦，如果係嘅俾幾百蚊可能有機，如果跟撚住D唔知邊撚度教黎整嘅，即係送錢 你依家得三條路可以揀：1.真係搵到條友（應該外國撚黎，佢可能都費事彩你）
2.拆硬碟穩人用沙盒幫你試下解，或許有機拎得返資料.
3.洗撚曬佢再資料還原（可能得40%料，如果時間太久遠10%都唔知有冇）
總之都救唔太返

另外如果行第二條路真係要穩識嘅搞，如果唔係害人害己

唔識電腦嘅女仔啲思路係比較得意

行宜家 發現好多好正嘅家庭用品

24869111

原來就係你

4點幾嘈醒我 一陣同我出先沙田教你

笑死，幫你推一下

買多隻枱腳啦，屋企果隻差唔多壞

唔同顏色，唔同材料，我prefer金屬類，比較硬正

下世小心d

啲口吻咁撚狗公

屌笑死人咩 鳩scanQR code打比人

原來係你

2486字頭有機會係博愛醫院某個電話

想講個QRCode 唔係比你用
你見個content 個到 個SN同你畫面個serial number 一樣 應該係比廠或維修人員用

佢下面個咁一下開機制exit 你有冇試過？

同埋咩型號？

琴日先搵過M$ 客服搞reactivate
好快手又好人

後面隻麥樂雞

死佐operation system HD/SSD load 唔到current window system

留tg我搵朋友幫你

第一次見, 留名

多謝提供笑話